台灣PPT：香港人被打不還手，是否是東亞病夫？

LINK:

昨天晚上
香港地鐵站內親中派老人跟香港年青人發生衝突
有一名香港年青人還捱了親中派老人13次拳頭
另一名年青人還被親中派老人扭斷了手臂骨
但是那兩名年青人還堅持不還手，任由那個老人打
我去香港連登討論區了解一下情況，那兩名年青人不還手的原因
是因為香港人一直喜愛和平
他們希望堅持以和平和反對武力的方式感化親中派人士
並認為就算失去了手臂但這樣就可以讓世界各地人都同情香港人
認為還手的話就代表自己也使用了武力，跟親中派老人沒分別

昨天兩名被打被扭斷手臂的年青人

我心想。。。這根本是愚蠢好嗎＝ ＝
我是很支持香港年青人，但這樣被人毒打仍不還手根本只是東亞病夫＝ ＝

打斷手係另一晚 一個伯伯黎

台灣五毛

分化反抗勢力

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

台狗霸立法局完全無罪
香港人俾人告幾條罪仲要入撚硬
叫佢老母食屎

無阻你和理非

期待各位和理非以自己的生命, 實踐打不還手既信念

寧願被打死, 也不要還手

是

一樣啦, 都喺打不還手

班光環撚民意撚唔敢面對嘅事實

台灣PowerPoint呢？

不分化,
請繼續去打不還手
無阻止各位和理非

我就與其be sand bag, 不如be at home

越多人被打不還手, 打到死打到癱, 就越有光環

但個光環值條毛?

企定定俾人打嗰啲仲要俾人吹奏捧到上天

當日, 做得徹底d, 自己成為政府, 咪無事囉

但做得一半嘛

東亞病夫

btw
[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

和理非的豬腦是很難估計

違反生物本能

不指罵，不分化，不割蓆
網上提案，現場決定
大家都係同路人

be water

如果要我去現場 be sand bag,
我情願 be at home

各有各做啦

政制不同，出手與否都有好大顧慮

俾人用和理非洗腦洗足22年嘅成果

支持還拖

不過唔會屌啲唔還拖嘅人

push

係，香港人=

黑警敢意圖謀殺就係因為知你唔報復

吹奏唔還手比人任打的on9就等同比壓力同路人唔還手

好心咪日撚日話人分化啦
分化係唔係咁架

仲同佢和理非
我屌啦

班契弟打人係冇事架
冇罪架
警察著制服係拎正牌打人

油塘一役都見到啦
大把休班警 冇人敢出手
因為未換打人制服呀

得的退休警敢出手喳

成日人地講下野就話分化

講真真分化個的 係叫人見好就收個的呀
唔理的義士被捕個的呀

唔係叫人保護手足
唔係叫人唔好整親個的
唔係叫人有危險就散個的

長期抗爭
唔夠人地權大
又冇軍隊
只能智取
硬攻只會一地血
到時又點？！又叫成立獨立調查委員會？！
仲信香港政府？
我就唔信
出爾反爾
我屌佢老母！

係東亞病夫
但只係果一個
同其他香港人無關

話我分化就分化
咁撚弱智 自己唔還手仲要叫人唔撚好還手
有政府幫 有法律幫 仲有對手完全唔敢還擊 仲要有錢收
唔怪得之比人當割草無雙咁毆

Exactly

只可智取
不能硬碰

要硬碰一定要一起硬碰
好似藍絲咁
打人就一起打
吐口水都盲撐

極權唔怕你和平，唔怕你理性，唔怕你非暴力，唔怕你人多，最怕你四樣嘢合於一身。四樣嘢最易畀佢攻破嘅就係非暴力。
所以中共最想啲人暴力，咁佢就可以堂而皇之用更大嘅暴力消滅異己，所以佢會用盡一切三毛五毛鳩毛屎忽毛咁挑起事端。

KK你鍵盤勇武仲衰過落場和理非啦

我都諗極唔明 大力擋斷佢隻手咪得 如果擋都要比警犬入罪 咁不如叫政府直接開多個部門叫東廠吧啦

主動出手就話唔啱啫
自衛反擊我唔明點解都驚
重要顧及其他人睇法
條命自己㗎喂
係咪贏咗個光環走去升天叫做一生無悔？

日撚日話人分化
你先分化
分化個的一早唔理你地出街啦
個班人一早見暫緩已收貨再屌9我地唔收貨
個的就分化

你咪再係咪都話人分化
你呢個行為都係打擊緊的同路人

還手 就比人告爆動 坐10碌

op咁勇，拎keyboard落街啦

不分化 不割蓆
請尊重義士決定

老睇認同

乜撚野傻西思考黎
你睇下美國點回應香港示威就知
佢冇好正常屌過示威者暴力
但係對政府同警察就句句責難
呢場運動 之所以而家仲有優勢
就係612 勇武派逼到政府行錯棋
引發616之後既事

講句現實D
而家玩法就係鬥勇武 逼到警察提高武力
甚至出解放軍 咁樣西方就有借口插手
你同佢鬥和平佢咪照拎碌棍出黎毆你
毆完當冇事 示威者又吹佢唔脹
呢D咁低程度既武力點夠比西方做文章
同我講和平感化D中間港豬把撚
感完咪又係諗辦法移民 你以為佢會同你一齊比人毆咩

駁唔到

講事實姐

其實光環真係香港無咩即時作用
政府全部高官都企林奠個邊 會支持我地既AO級別 都唔會而家企出黎（估計只有最極端情況下先會表態 人數仲要唔知有幾多）

尊重啦 屌你死台仔

唔見南亞人有啲咁嘅考慮你無膽就認啦

有幾多個PPT post講呀，得一個就咪pot出黎分化港台啦屌你

警犬唔會選擇性執法咪還手羅

唔撚好分化
唔做都做左
好語氣d檢討下下次應該點做

佢哋未體會到香港的黑暗。

又係你條撚屌鍵盤軍師
連和理非都不如

東亞懦夫

跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

另外咁睇 佢犧牲左今次 大家都睇到抗爭者被打不還手好心痛 下次我地還手就好合理

臺灣都有分化撚

台灣都勁多5毛

人地台仔軍訓嫁，佢咁講已經好俾面啦。
廢就認左佢。

台仔睇得清過d和理非

唔該你語氣好啲 打不還手先唔講on唔on9
呢個係當時人既決定 大家應該尊重 再心平氣和討論對錯
一黎就係咁屌 又咩光環撚民意撚咁
唔好分化plz

Yahoo 警察民調 大家入去洗爆佢

香港市民，你對警隊有信心嗎？

事實證明您比人打咪又係改變唔到親中啲人

中立同支持既人都係覺得您on9

台仔講得啱嫁

佛系青年

台灣5毛，係大中華膠先咁鐘意講東亞病夫

Ptt有一半人係五毛

利申：上過多年

語言唔好你會入黎睇咩？
佢有講錯咩？

幾時係同路人？

何來分化？

咁人地係岩 你地係淆唔敢還手

語氣好*

和理非唔敢面對就話五毛

一班有警察幫，一班冇，至今投訴警察亦無門。群眾俾齊裝警察開槍射又試過。太陽花個性質同而家香港咁大分別，台灣人又點會明。

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

Fing開避開都唔做， 側邊又唔分開佢地 又唔拉走人 ，睇到都心痛咁樣硬食 側邊冇人拉開佢地

咁撚叻，叫佢過黎香港遊行體驗下

我想說sorry, 就算你點樣打不環手, 大眾傳媒都唔個比個credit光環比你, 建制派也不會對你另眼相看, 而家政府就是宣傳凡是反對派就是壞形像, 不要妄想著打不環手增加形象

手足，咪撚再捱打

d傻鳩連登仔仲幫個弱智打飛機

傻嘅都知邊個弱智

台灣一直以來佢地好多抗爭運動都係以武力為主
咁好難怪佢地會睇唔起香港和理非式抗爭

好老實同你講大部分台仔係真係會睇唔起和平示威認為係無用
你知唔知台仔成日都攞某套港漫黎恥笑香港和理非示威

又要出去 比人打又唔還手 又要話黑警癡線

無錯 黑警癡線已經唔係第一日知道 無論你係咩人 係咪和理非 佢地都一定會打 你唔還手 出得去預咗挨打

查下咩叫美麗島事件,228

台灣人玩和理非係民主化後的事
唔似香港班膠人對共產黨舉高手任打

唔還手需要嘅決心大好多
不過我都認同比人打係要還手

我係對家見你咁好恰我都郁手啦反正唔還手

即係唔還手唔係問題
事實係好可能一還手就有官司上身
到時仲麻煩
但都唔洗咁乖企撚定定比五毛打掛
避得就避 走得就走啦
就算後面有細路/老弱要焗住頂
攞個袋/外套 擋下都好啊
下下硬食真係好傷

我深信大部份唔還手都係驚惹官司

傻啦
睇左成個月都唔見有人合理地還手呀
根本就俾台仔講中

冇記錯今日現場仲有人叫人唔好還拖
我都係be at home算都痴撚線

人哋戇鳩關你鬼事咩，你咪還拖囉

咁撚多藉口唔出去

去完一還手咪又屌人吱濕你

然後咪少數還拖派俾人圍死冇人幫囉

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

13億支那人畀共產黨欺壓
當豬咁圈養都唔反抗
支那人先係東亞病夫
香港台灣聯手抗共真漢子

唔出黎遊行最安全囉

係，仲未到爆發點，仲忍到

頭先睇新聞，幾個差佬就可以攔到百幾人上唔到天橋。
屌，班友咁前又唔係衝，
行多幾步又縮番後，
一路叫差佬咪放人，
正廢閪。

On9比人打都唔還手 仲要十幾拳

（鍾意咪話我狗話我分化撚囉）

香港一直以來最擔心係所謂民意逆轉
(因為個個心知肚明香港嘅民意係幾冇骨氣
如果台灣，不論藍綠，點勇武還擊都唔會畀同光譜嘅人譴責，出現大家割席既場面
即係點打都唔會有好多人因為武力還擊而倒向另一方，基本盤穩固而游離民意只影響選舉唔影響輿論

民意自己限制左民意發揮，如果係台灣絕對唔會咁

東亞港豬

係咪玩野呀台灣人，咁都仲要問？！

你覺唔覺自己邏輯有問題，
宜家係連你講不分割既台仔都話你地廢喎。

香港班膠就係以為香港好似台灣咁，台灣要暴動真係好多人敢暴動

麥說：「如果當時嘅環境還手，會令其他途人都受傷。」

成撚日話驚還手比人槍殺
宿舍班家屬謝禮撚有炮

和平北京六四學生被中共屠殺，完。

所以台灣咪有民主囉

六四學生有好多光環，咁中國有民主未？

拖到蔡英文做總統先冇事咋 呢個咪有民主同冇民主嘅分別

任何TOPIC 只要有台灣兩隻字
HKVDC_2017就會發瘋

香港人愛光環多過自由

台灣霸到立法院係王金平想做鳩馬英九，完全無罪因為蔡英文總統

駡必還口，打必還手

人不犯我，我不犯人
人若犯我，死路自尋

又要講一次子貢贖人的故事：

魯國有一條法律，如果有人能把在國外的魯國奴隸贖出，就能到國庫中報銷贖金。有次孔子弟子子貢贖了個奴隸，回國後卻拒絕收下賠償金。

子貢的行為好像很無私高尚，對嗎？

然而這種行為卻受到孔子批評。

孔子說，賜（子貢名端木賜）啊，你這樣做，魯國人再也不肯贖人了。即使你收下賠償金，亦無損你的善行，你這樣做，就無人肯贖人了。

將道德標準提到無限高，其客觀效果是阻人行善。你的私德很偉大光榮正確，道德光環閃閃發光。

但你的頭上光環，是以犧牲社會整體公德為代價。

對了，就是想講淘大連儂牆那位打不還手的戇男。戇男自稱有泰拳底子、跆拳道黑帶，頂得住。

有武術底子，才更加罪加一等。就算你有武術底子頂得住，咁其他人呢？要效法你直到被打死？將道德標準提到無限高，正是這種表面的高尚底下隱藏的邪惡。

再者，你讓旁人錄下過程放上網令打人者被捕，你其實在幫忙維護警察的形象，增加港共警察的合法性。

長於私德而怯於公德，正是和理非的特性。吊詭的是，當這種私德越被推崇，整個社會卻越是腐敗墮落。

文勝質則史，當社會失去了原始的質樸，就會變得虛浮而文過飾非。在香港，於上層是表現為港共的巧言令色語言偽術，在下層就是標榜自我高尚的和理非。

所以即使孔子贊歎周代「郁郁乎文哉」，還是要融合夏商兩代的餘緒，因為夏人質樸尚忠，商人畏天尚敬，監於二代，勿忘初衷，人心才不會變得虛浮。美國憲法允許人民佩槍，也有這一重意義在。

文質彬彬，然後君子，說的是後天的修養教化與原始的血性相稱，才稱得上是君子。自小被豢養的香港人，對於「血性」二字大概相當陌生了。